Kaibab Jürri Utzall et temmal on Otto Thammi kaest 8 Rbl höb. nouda, üttleb Otto Thamm et se kül oige on, lubbab Mai kuul 4 Rbl. höb. ja Mihkli paiwal jälle 4 Rbl höb ja 1 Rbl. höb. ootusse eest.
-On kaibaja sellega rahhul.
